笑死 有日聽到隔離房.....

晏晝
自己開YouTube 播國歌自己唱

佢真係好中意首國歌
所以希望大家今晚十點可以陪下佢一齊唱
唔好俾佢甘寂寞